蘇斯克查宣布收回連格：曼聯歡迎佢

曼聯中場連格外借到韋斯咸後，踢出超高水準，上陣9場入8球，屬同期英超之冠，各大傳媒爭相報道，更有歐洲豪門準備出手斟介，蘇斯克查此時宣布，借用期滿後曼聯將會收回連格，仲話好歡迎佢歸隊添。

連格上半季喺曼聯長坐冷板，僅在英足盃及英聯盃合共上陣3場，曼聯同佢續約1年後外借畀韋斯咸半季，當時報道指續約係想賣貴啲，避免佢免費離隊，完全冇計劃會再畀佢喺曼聯上陣。

不過世事難料，連格今次外借到韋斯咸大打爭氣波，憑表現贏得球迷掌聲同尊重，重返國家隊亦有穩定演出，佢嘅外號「連美斯」由嘲諷變成讚美，就連曼聯都回心轉意，蘇斯克查宣布歡迎佢回歸。

蘇斯克查表示：「連格離隊後一直表現出色，我自私地想要留住佢，佢仍然係曼聯成員。今季冇上陣機會，因為連格嘅位置已經有般奴費南迪斯，但佢並無抱怨，亦冇製造麻煩，佢理應有更多機會，因此我將佢外借去韋斯咸，並歡迎佢歸隊。」

連美斯又可以做番垃圾

變返連加特

3輸既決定

屌你老母 你又唔識用

咪戇鳩啦
虛火黎
又要繼續睇佢柒

Lingard back
咁So b 躝啦

講比韋斯咸聽啫
拿佢咁好表現
你唔買就收返喇，出個價啦

勁𠹌過B費拉！

續完長約就變番連加特

合約戰士

季初唔係19隊英超球隊挽留蘇蛇咩

蘇狗真係好賤格

楊格

so9既作風就係
係lift 門一邊嗌快啲呀等埋你呀
然後一邊係咁㩒閂門制

又擺佢打翼

又害人

好少人明
擺明抬緊價

曼聯依種攬炒政策真係好仆街

MOYES IN

唔係留意開佢既話，會真係以為佢講緊真心話

Jackson lingard

咪撚玩

Welcome back to the bench